$40蚊包2手口罩你買唔買

究竟係咪癡撚咗線
$40包 2手口罩都咁多人排

小心中伏

親眼見過啲呀伯係垃圾桶執完賣比佢

海關啦屌

推到全世界睇到

40 蚊買P100都夠喇屌

仲係好多人排..點解會咁撚蠢...